[IOS/AN] 少女前線 槍娘 跪求脫亞入歐 [3]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

巴哈有各種詳細教學及攻略供新手參考，包括基本知識、練lv地圖、槍嘅評級等等，建議各位新手可以先睇一睇，有唔明再係到問／進行體檢

Q&A
Q: 台服同中國服有乜分別?
A: 中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平，可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q: 整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A: 輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230 (主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種)

其他指定類形建議閾值為下：(順序為人力 彈藥 口糧 零件)
手槍(HG) 130 130 130 30
步槍(RF) 400 30 400 30 或 400 91 400 30
突擊步槍(AR) 30 400 400 30 或 91 400 400 30
衝鋒槍(SMG) 400 400 30 30
仲有手槍(HG)同機槍(MG)，但新手唔建議造/練住，如果有興趣，可以係巴哈搜尋標題：
閥值 或 公式 搵得到，仲有各種其他整槍同裝備嘅閾值參考

最後奉勸各位新手

Q: 槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A: 星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF) M14 SVD
突擊步槍(AR) TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍(SMG) UMP姊妹 PP90 司登MK2 蠍式
手槍(HG) PPK 馬卡洛夫 92式
機槍(MG) M2HB

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都係正確

Q: 完成過關有金章，有咩用?
A: 儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍(SG)既主要入手途徑(台版目前尚未開放重建同SG。每一關金星嘅條件都唔同，可以係開始作戰前，係左上角嘅戰場說明參考。

Q: 擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A: 其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣，分別有：
2RF 1AR 2SMG 或 2AR 1RF 2SMG (雙坦F型陣 或 C型陣)，
排法如下(1 4 7號位為3隻輸出(AR及RF)，根據自身光環排位)：

1 - SMG(主坦) - □ 或 1 - SMG(副坦) - □
4 - □ - □ 4 - SMG(主坦) - □
7 - SMG(副坦) - □ 7 - □ - □

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

部分槍娘花名 主要揀多人討論 / 多人叫 / 我自己有既去講住先
KAR98k =德皇
李·恩菲爾德=英皇
WA2000=白色相簿
PTRD=南半球

FNC =朱古力
G36 =女僕長
G11 =響/睡神
HK416=歐痛

Vector=V衝
PP90=蘭子

內格夫 / 內蓋夫=夕立
經主線劇情得到既特定隊員=AR小隊

第一次踩到1001，即刻緊張到流哂汗

lm

說好的玄學公式呢

加入FAMAS教

416 4442 同151 ?

點解會有花瓣 結婚?

點解英妃出2個skin德王都未有一個

FAL真係好撚正

重未有cv

新鋪屎留名

好想瘋狂刷經驗升隻湯哥同fal
依家得返3000頭戰力

hello 151*4係小弟根據出貨數據，搵到最易出維爾特既公式

唔是咩玄學

唔知搵邊個配

玩咗六日嚟講，咁都叫歐洲？

對唔住
分開兩款，科學公式同玄學公式

我自己覺得中上
話說點解練兩隻416

頭幾日冇嘢用
咪放落另一隊用用

同我犯同樣錯誤
我個陣係練兩隻湯哥
你抽唔到就一定缺核

不過416應該好啲嘅

又射10野rf式落海
又係安慰獎mp5

唔等多陣先?

想要英妃咋

單吊真係好痛苦 I know that feel

今晚又賭下rf先
差m99 wa2000

求式跟4飛

400 30 400 30
賭夠10飛

點解可以淨係差兩隻

最難出個兩隻都有

今晚追smg 想要索米，有冇人有式參考

最難係德皇同邊隻

德王 英王 svd ntw 冇練拎哂去跑後勤

一隻5星RF都無呀
一辣春田咋

打番一辣專武用5星左鏡就會好勁

德王 英王都唔練

入到去淨係派到一隊贏到蜘蛛就訓街

依家要練95 tar21

我果隻係4442出既

留名

今晚試下

4442乜春槍都會出 有目標就唔好用啦

唔夠smg 用...smg 係咪400 400 30 30會易出啲？

4442未出過AR

如果追smg 400 400 91 30 呢條式點睇

smg乜春式都出
呢條出rf多

岩岩用151抽到灰熊
係咪後期無咩用唔洗練?

M950A勁D(好似係)

不得了

綠毛咁難中

難中既野都係唔洗搵我

呢2把同MK23都必練
最強火力3HG2RF陣

咁我放埋佢練新隊 thanks

西蒙諾夫
p99
m14
p38
pp-2000
as val
pp-2000
idw
WA2000
又偷渡成功

個心諗著索米，出左g36c

最後3張博曬 乜都無

416?

活動500分了
又可以賭多5次

屌 10飛又中416

指揮官

回帶

比返95 97式我呀！！！

漢陽造

PK係最強MG?

十造416公式乜都無...點解你地中架

新手留名

mg5 應該係

樣就negev

V衝練爆佢
mg3麻麻地

MG5,PK,M2HB呢3把
被動技能太勁 其他開到技都完左場

151公式再次成功出貨
連續出維爾德同灰熊

5星任已完

今晚跟機

有練FAL同托卡列夫
賣屎忽都唔掂

心血來潮唔用玄學公式用4442
中WA2000 終於得左喇

你睇history就知,跟本得4442

未入後勤

出咗隻sr3mp 終於解完活動 3五星任

屌，等撚到我崩潰

好慢.....

我都好撚慢

我down完不過未開ser

same

刪game重dl都係咁慢⋯⋯

我卡97.05%

遲開ser喎 送返幾千資源先啦

玩緊啦
又IDW喵

仲未更新完，好撚沮喪

原來大家都咁慢 搞到我清咗緩存

我清完又刪game重裝，又清左幾次，而家卡20⋯⋯成半個鐘了，上連登9up算

我都仲卡緊

你地中太多五星,入左blacklist啦

哼～

血統認證根本無可能完成

我都仲係0.01咁跳法 42%

台服入左玩緊啦喎

得非洲人入到?

以後唔敢中5星

抵吖

一入去拆撚哂啲5星囉

我尋晚隻g36c幫左我偷渡
依家試緊陸服

陸服down完但未開ser

MP5.....點解
3桃

清過緩存洗唔洗再反和諧？

拆左尋晚隻wa佢

起碼有3核先

成班冇人性 2星我都唔會拆唔會食

愛神

放緊usp做副官

放wa睇佢傲嬌啦

IDWWWWHXHFJHEGAJDH>~!¥~¥|!\¥¥\>|>¥{>|

用石開位？

1+2隊勉強打過高級經驗

個陣我萬六加萬頭戰力兩隊先打得過

卡緊26.52%

1隊打完2隻龍騎, 就打唔過9千幾戰力隻憲兵

清除緩存 清除緩存 清除緩存

乜都好 無五擴之前一定要低至高咁打

萬三戰力個兩隻要一隊打一隻

要重新下載 666

一隊萬四戰力，一隊一萬戰力夠唔夠做

我一隊萬7 一隊萬2打
萬7打完2隊龍騎+3隊雜兵, 2隻坦就死哂

我試過禁錯
唔洗重新666

應該危啲
試下囉
多經過中級三倍

幾時先再有聖肝 冇心機升手槍

長期0彈藥

一陣回完去做佢

仲未入到game
一陣翻到公司接wifi重頭來過

入得返 少前世界第一

單發9a91

三核

開SER做幾飛RF 博下新槍

咩槍

1.新增3位戰術少女:5星步槍戰術少女“IWS 2000”、4星衝鋒槍戰術少女“希普卡”、4星機槍戰術少女“AEK-999”，可通過普通建造和重型建造獲得。
我玩大陸服

卡97.11

台服係咪一年後先有

MP5公式:130 130 130 130

打淨果兩隊萬三

0:55:00
說好的五星呢???

玩唔到....
未返得屋企重down.....

其實有冇人試過1隊5枝重機勁唔勁

我想繼續掛後勤啊啊啊啊

話時話中級經驗係咪要6000戰力？

3HG2 MG好似係

MG reload個時你會死得好慘

玩隻game搞到少左上網
今個月1GB流量都用唔到

頭1round掃死哂咪得

呢個時間係咪維爾德

打資料勁到逆天

P7/奇金

剩係上線，後勤就夠

屌，想玩啊屌

中級經驗係咪要6000戰力？

送資源

應該唔得

無一萬點打

500

等我仲滿心歡喜入驚抽衫
點知星期一先有得抽

四星差一把
五星差好多把

話時話黑卡個啲點攞

兩隊嘅話一隊8千幾一隊5千應該勉強得
5千掃垃圾 8千打勁嗰3隻

中重複衫

終於過到4-6

而家可以V衝加AR小隊

終於入歐

V衝配ar 小隊好咩
個人覺得45 同 9 可能仲好

邊隻

聽講AR15 好勁

漢陽

要搭專武好似

20飛 404 190 404 230 英皇 德皇 WA2000

機霰隊

大陸服Formula不一樣

20飛

佢個專武係咩黎架
同埋想問下台服同陸服有咩分別

歐王

夜戰3-4先有
分別就陸服先開 台服後開 進度唔同

玩住先

PPK有咩用呢?

唔想練m14

3/20

重要有最難出個兩隻

歐皇非你莫屬

高迴 又加攻速
利申：冇綠毛

ppk加攻速同暴擊

41
2
53

C陣?

F陣

消左5萬人力
100次造人
血統過唔到

mk23個功能同ppk撞左
建議換多隻rf 或者拎可樂換mk23擺中間

人力我用bug刷
有啲驚比人封一日

rf換MG呢

ppk加攻速，mk23, 灰熊加傷
咁樣玩極限buff輸出高過2hg 3rf

PK-與您同在

好似有得買skin

產廢黎 嚇我唔到既

PK(整唔到):買

“托卡列夫-兩人的旅程”、“PPsh-41-契約時刻”、“李-恩菲爾德-畢生守護”、“P7-掌心約定”、“FAL-最重要的日子”:抽

黑卡兌換新增5套裝扮：“NZ75-金姬菊”、“M99-仙客來”、“95式-玉玲瓏”、“97式-牡丹魁”、“59式-報春花”。

好想要mk2

mk2洗鬼課咩

第2把漢陽造入手
應該過幾日會出英王

原來PK無得整

有得整但你唔會出

幾時出?
抽採購?

應該下星期

又啱 我慣左灰熊擺前面

btw 上面封包數據黎
大家唔好貼去官方fb page/巴哈

Sv98?

海未

出咩都好 都係抽唔到

自膠

係LL金髮個隻先啱 唔記得佢叫乜名

PPK都係會食到傷 練度唔夠

eli

新手求問
有冇好用既夜戰配置

2rf 2hg 1mg
穿甲彈 夜視鏡

2hg 3 ar打飛機仔

正, 買咗設定集, 等23號出貨

台伏幾時出

更新唔到...

巨乳人妻 RIP

又更新到

中咗灰熊

應該點組？

拆左佢保平安

應該放1/2 定其他？

2HG 3RF

遲黎的老李，搞到唔可以同人講齊5星rf

唔識組hg rf
返到去我又想問下點放手槍

新手想問d人仔係咪只係得打戰鬥升 lv冇得餵野升

好似話可以買強國嗰本之後搵官方搵台伏code

無錯

搵台伏官方客服換 打錯

提提大家活動第二週同第三週
有好感度同人形救援任務

建議戰役任留到第三週一齊做

唔識組HGRF隊,受唔受非洲狗貼圖 ?

cum on

上幾頁話F陣,你可以砌吓

本來咁樣組左十字，但係次次要入場郁又煩

而家啲手槍應該點揀好

老手

你隊野廿粒星邊叫非洲

有英皇都非？

佢大陸服老手

手槍賭死我先出得1隻5星，邊到老

點解我見到兩隻5星

個隻冬活送架

頭先睇人1rf 4hg過0-4
真係好撚勁

LINK OR老.....

非公開

佢一隻wa2000搭4隻hg

官方區 不了 太多小學生

即刻想練wa2000

大家又話幫我討論點組,離晒題

呢個陣唔好咩

我hg rf 用F陣架咋, 其中1隻RF 食唔到1隻HG 嘅BUFF

十字陣好似好難用

十字好似好鳩
另外想入維爾德,換走可樂好定PK好

Hg rf 好過2smg 2rf 果堆?

hg rf隊 同 mg sg隊 之類都係後期超強大

我一隊仲未五擴，維爾德同MKV都未練過
幾時再開聖肝

打唔到百狗

轉F陣啦
WA MK23
57 維爾德
李

same here

不過下次應該無波波沙喇
兩倍經真係好難得

我4擴完就已經拆散咗1隊
走咗去練3HG 2RF 依家都唔知邊到有核擴手槍

nz75 灰熊 mk23 斯捷奇金 ppk 揀邊個好
2rf定3rf好

要睇你rf用乜, 2隻加火力咪上隻攻速手槍, 2隻加攻速咪上哂火力手槍
我鍾意2rf 多啲

仲等我諗緊五擴左隊2smg 1ar 2rf
係咪應該轉陣

新手一試:

狙 ppk
狙 灰熊
mk23

咁樣mk23咪比唔到buff狙

春田齊裝最勁

新手一試
Wa 維爾德
MkV mk23
李

點睇

我自己咁樣放, wa2000自己加攻速, 所以比佢食多個mk23火力光環

有裝就排m18後面

我五擴2smg 2ar rf
仲有四擴隊2rf 1ar 2smg

未練過手槍

M18

打錯, m14

咁春田應該唔差

wa2000>m14>春田+專武?

屌我都係第一時間霖起部hellcat

玩得太多WT

我近排先開始玩 依家先tier 4

英皇係邊

應該m14同英皇差唔多？

係咪3hg 入面最好2把光環加攻 1把加攻速，唔好全部一樣

屌 我龜左成兩個月都係tier4咋

以架主玩祖國 無技術無槍法

SVD有冇份？

有冇人排下RF

我睇完少女戰車玩到 德國5階中坦就無玩

睇你用咩rf 你2隻rf都加攻速, 咪上3隻火力

開技就WA>李>SVD>M14
唔開技就滿強專武春田>WA

我都係睇完少女戰車玩 玩到德國T7就冇玩

我又係喎

者係最好兩把rf 一樣技？

係掛 唔熟

點樣磨上去

我磨t4已經無乜耐性

日肝夜肝 襯仲有加倍係咁肝

玩咩mode多 我主玩街機
歷史要練埋飛機 但我又無咩興趣

dead air

已經棄咗

可能個個都肝緊槍

聽日測冷氣

陣間有冇人賭smg

英皇同m14加攻
Wa 同 svd 加攻速
所以咁樣拆開兩隊好似幾合理
定係其實有專武既春田可以sub 一把

想賭MG

999 999
999 999

試過999出ak
好彩唔係idw

AR隊要UMP唔要V衝?

首先, 你要有

我都棄咗好耐

0:00賭

想刷1-4N應該幾多lv好

我差春田專武未有

999咁all in 不了

過一次算囉
DLLM AUTO刷都好浪費

400 400 30 30 - 10飛

我會刷7場解週任

0張卷

攪錯

但我未過到呀 2隊過唔過到

唔打夜戰既話
穿甲彈有咩用?

0卷x2
後勤成個下晝0-2一張卷都無 on99

8張 跟

全日都係0-1 0-2 1-4

4核

★★★ M1加蘭德 x2
訓得

bren ten
伯萊塔38型
usp
pp-2000
fnp-9
ump45
hk416
fnp-9
g3
pp-2000

416

過500分 補多5飛

可樂 p7 mk23
151*4 又係核 全部都係核

m3
pps-43
63
微型烏茲
m3
低能

出左個2:18:00
應該係新角

無痛5擴416

LWMMG
SIG 510
L85A1
加利爾*3
M45
63式
G3
95式
媽呀我得左喇

已經得翻2個登入7日同10日任

好想要V衝

2:18:00 = 希普卡 SMG

C
A
S
A
B
A

核心啊核心,到底你係邊

死泡狗幾時仆街死

聽講角清你歐到仆街

咁黎笑隻非洲狗
死泡狗都係玩陸?
隻新野完全係索米下位互換

long ching咁講

yes
隻野個技又係閃
應該幾好用

然而閃係而家呢個PATCH並無任何作用

開始練hg rf 就覺得之前練既ar smg 白費左

not 閃彈
我指迴70%3s

先後兩隻

MP5三核

而家開左五個梯隊
手頭上有898粒鑽
應唔應該開第六個

閃彈不知幾撚好用
閃避啦WO

開，四後勤兩自律

慘

成千鑽等買戒指

諗著婚邊隻

已開，thx 巴打
咁自律又有冇咩特別要求或者刷邊關架

戰力過到佢要求就得

9

清識貨

歐洲狗扮非洲

賣屎忽課金換pk skin

真非洲狗留名

非洲狗+1

自律係冇時間玩先用，好食資源

自己練槍實際啲

過第六戰役要幾多戰力左右？

不斷自律1-2/1-3啦
低消耗

一直用開遊客登入無綁定
尋日隻game突然自己登出左
依家入唔番本身個account
有無巴打試過而又搵得番

呢樣要寫信去比官方

萬六掛 我都係差唔多過

我打算係訓前派去自律 唔好晒左啲時間佢
不過計完條數性價比都唔算高 純粹好過冇

台服而家開左第七戰役未

日日清哂人形製造契約都未有五星

未呀

人力過盛 糧食短缺 又係時候倒mg

Same

用mg後永遠0子彈
讓子彈飛

Mg都係放一隻入隊算

1:10好撚緊張

IDW喵

連續十次2星
棄game

日造四飛151*4 造手槍

正確決定

今晚十飛

IDW噠！ 喵！

PP-2000

出多個5:00 冇哂快造

MG34

1:10已中IDW

即時卷已經多過造人+造零件卷.......

核心得返6 快速維修成百幾張
其他都0哂

每日淨係限自己4造

記得活動補夠100次喎
每日4造好似唔夠爽

100次已經達成

核心有限 好多野想擴都唔敢擴 唯有狂刷核

1:05:00

WA2000就90lv 好似聽到佢同我講45核

5擴你地會直接用核擴 定放置到有重複角色為止

用啦 416 無痛5擴

睇你急唔急用

我第一隊2-4星隊全部食自己
留核心俾第二隊4-5星隊食

唔急用嘅話, 係咪4擴咗2隊先？

Wa2000 100好感 等13號課完金俾戒指

下星期重型製造

係
至少二隊要有四擴

邊有核重建...

好, 即刻4擴95 同97

新手都係整埋hg mg 先玩重建
諗起自己玩咗差唔多兩年艦娘先齊大建艦

到時重建 就要搞mg 同sg 隊
我選擇死亡

無彈藥,不了

5萬幾彈藥, 但係0張卷

我都係0張卷

你無刷0-2,1-4?

唔出先係問題

賭得太多

我刷撚左半日0-2 1-4
兩隊都4,50%大成功都只係得1張

係咪可以換走隻ump

仲有呢隊叫唔叫初成型
可以用到後期？

當然有v衝，wa，g41就換人喇

咁組二隊會唔會好怪？

mp5 冇專武唔好用

，一陣研究下轉咩衝

m4a1個隊可以4ar 1smg

佢個buff好屈機

ak一般般
建議換g43

同埋m4a1我都唔建議落
你好似無乜優質ar

巨乳人妻一隻狙都唔用

玩ar陣吖

炮狙係咪未有用住

我最近都出左麥子，進度唔錯

練定等下個版本

唔開技平A住先 如果冇其他狙

造到窮
依家都冇資源打關
全部攞哂去造

無限後勤地獄。。。。

屌，好想快啲開隊位啊
唉。。。。

先練槍啦

練起4隊高級後勤隊，資源任你賭

課

都要
得一隊勁有4600，其他得1800-2200戰力。。。。

德皇算唔算平a

已經課左
開住4隊24小時後勤

我一隊有6700，其他夾硬砌到夠去4/5圖既後勤 每日拎all130賭

又開新主線，ro635

台服實裝？

星期一連埋重建一齊開

唔算 總之要儲氣開炮都係炮狙
不過炮狙嚟講佢招技應該最勁
其實炮狙只係無咗招buff姐 數值唔係差
有練下技嘅打boss暴擊到隨時高輸出過平A

但亦可能射左去卒度
NTW夜戰個時技最少打700

炮狙打boss真係好癲
但係首先要中

新手入坑
有無咩留意

石留黎買隊同宿舍

技唔係必中咩

NTW招技打最近個隻

宿舍有咩用？

係咪除左練兩隊主力仲要升後勤隊？

唔好亂用核心擴隊,上來問一問先

升心心?

記得買戒指比IDW

熱烈地彈琴

玩下個教學先
洗唔洗刷首抽架？

DIU

唔洗，隨心就得

2星最勁

如果你有玩艦娘，呢隻game會易上手啲

認住PPK

IDW即捕即解

PPK幾勁

2星之王

扣留一個月先啦

呢個post好有愛
好多人答我

4星狙王

冇位留俾佢

我地無晒資訊咋

去哂後勤 冇野做

真心唔識用狙，
而家手上有WA2000 M99 春田 莫辛納甘同呢把新野，但唔知點入隊

又出卷喇
一句講晒
賭唔賭

係都12點先

全日先出得2張

主狙 MK23
灰熊 PPKKKKKKKK
副狙

你都係返去非洲啦

2AR 1RF SVD WA2000分開入1隊2隊

m99 春田 莫辛都一般般

svd >>>>>>> 以上咁多枝

後勤都非洲

莫辛納甘最垃圾,換核心
春田要刷1-4N,留住先
M99有愛先用

已經4隊都掛緊有造人卷嘅後勤

唔係得2關
原來玩唔同game

一口氣出左兩隻

邊到刷經好？
打到3-1咋

5 6 7個鐘嗰啲

有錯勿小

0-2,1-4先有啊
BTW有無人會支援24小時個格

莫辛 M99同春田都係無痛擴編 用住先

太耐

後面圖有我係咪認真左

人形契約喎

普通2-3 緊急2-1

太耐
比我IGNORE左

佢話0-4

一隊升 一隊打醬油

soory我柒左
自

石用黎買梯隊買box位

後勤隊必升，基本上99.9%收入來源都係靠佢

講契約定0-4

不要再推了

係咪要整人形一開始？

已經草到4張卷 12點一決勝負

每日整4次左右

係 但睇住資源 唔好用到冇哂 關都打唔到

除左smg rf都跟

用幾多係咪參考下d人落幾多就真係得

準備151*4 想要mk23 / 可樂 嚟擴編

開咗活動之後已經差唔多100造
掛足24粒鐘後勤 幾乎無練過槍

前人的智慧
唔好理999,666個D

唔同類型有唔同適用公式
你可以參考依個post第一頁 或者睇人地嗰啲

416*4 包你唔會仆街

唔係唔賭內蓋夫bb啊

幾得意咁樣
好似煮野食咁

唔洗咁快 每日整3-4次 資源升左lv先
升左lv 升高D機率後勤大成功 再儲埋儲埋一次過整
單抽好難中(感覺)

你煮野食會唔會屌部電話

岩岩教學個次都未出
唔知會唔會出好野呢

430 430
430 230

多數都係落閥值限佢出某類槍
統計上999x4係多啲5星嘅 搏唔博就閣下自理喇

希望破滅嘅時間表

垃圾

一手扯爛佢套衫
然後將佢變做1核

一開始盡量用3星
自己食自己
升蝎式+MKII前面坦
後面AR/RF

輸出 坦
輸出 坦
輸出

OR

輸出 坦
輸出
輸出 坦

唔洗特登刷
利申有

跟你十飛

大你5飛

你地咁多卷

原來整隻野要成兩粒鐘

打下故事先

咩時間

恭喜你,三星
一邊整一邊打

要推得快啲，開多啲後援。

有儲有解任

跟十飛, 但我12點應該訓咗 起身再跟

咁早訓

聽日都要返早做奴隸

咁齊人，
不如交流下大家進度去到邊同有啲咩槍啦

橙

3星吃慘

usp

桐乃巴推到邊個圖

0-3 6-4

得MGLV80
剛剛上到彈鏈+3

可樂造到一列都係

霖緊拆定練好 可以無痛五擴

3星先係主力

IDW

0-3 6-4e

勁

我真係長放USP做副官

千祈唔好造太多 造到得一千頭好收手喇

好似唔見左ots-12巴打

練緊呢D

之前以為灰熊好廢
差D拆左

出左AR-15之後就keep住用佢做副官

拆五星保平安
唔係下次UPDATE唔只BAN一個鐘

其實我一路都唔明手槍有咩用
之後主力都係SMG AR

之前見手槍就拆添

拆剩五星

四星手槍好多都好有用

拆左斯捷奇金

咁齊人不如大家貼狗牌

咩係狗牌

綠毛都999

禁自己個名show個頁,百度d人叫開狗牌

上個月未開始玩,無奇金....

無血要修復成個鐘咁耐

你令佢死左?
最好唔好太低血修(好似係)

淋桶啦

新手求教
打4-3E好似有D吃力

無死到
重傷咁上下

慢慢升

非boss戰情況
重傷會扣好感

我依隊HG3擴 RF4擴先開始刷4-3E

咁刷返3-3E.....

冇人貼嘅

等你貼

自貼留名，唔好笑得咁大力

唔跟

72%

玩到上上地癮

你陸服多咁多槍

差下電再黎

前期會玩足全日

唔好造槍做到上癮

好想知幾時可以開番舊槍黎建
我好想要個隻泳衣hg

43LV 71%

一個比一個歐

非洲大軍表示毒矛已備

我就64lv先71%

做得好密

個個歐皇
貼都費事貼

主流係HG RF喎
SMG AR係前期推圖練槍先用得多

以前唔識

推

下 我以為smg ar先係主流

如果抽到好野會更加上癮

隨緣啦

跟唔跟先

跟機十抽

跟咩

見唔見

模擬防禦係點玩?十級十級咁打上去?
唔會reset??

終於做左第1隻
MP5 4星
好唔好

玩法就最多放4隊入去, 每一關都會比你揀用邊一隊打
每過10級有個檢查點, 輸咗由檢查點再打過
例如你打到59層輸咗, 下次就50層開始

唔太好, 前期SMG(坦) 用住司登 / 蠍式先

唔該晒

151*10

玩左兩日 打到2-6已經卡關
係正常定要砍掉重練

可能組得唔好

貼一貼你個組隊睇睇？

啲女有無強化呀 唔強化唔加數值㗎喎

我都係新玩2日，得3000戰力，用強佔打法過左，唔打boss

m1

仲想問吓 每周任係周一reset?

夠鐘

做10飛先

咁嘅戰力好明顯無乜點強化過
升lv擴編淨係加血 其他數值要強化先會升

鑽石應該拎黎做咩好？

開梯隊

其實d人等12點做咩

介唔介意簡單講下強化嗰到
唔係好明 有冇話好似其他game咁點樣食會高效率啲？

造槍

M1911
納甘
MP5
Bren Ten兩隻
MP40
IDW
FNP9
P99
USP compact

轉頭先整

點訓練副隊？
小弟主隊7200戰力
打到5.1唔夠打
第二隊得3500 打一次 坦就無一半血
你地會主隊插一個廢既入去訓練
定成隊副 訓練？
我係用主 插個要訓練既 狂打4.1
一場得1000經 好慢

8發151*4 全部2*

RIP

mp446
m3
p7
p38
灰熊
pps43
微型烏茲
p08
mk23
又唔夠快造

我15發11核

歐

係

連1粒核都冇

四造四核
151 出勁多p7同可樂

AR同MG多數拆 基本都係食RF HG SMG
基本上唔會有人計住黎強化
長掛自律1-2唔會缺槍比你強化 唔洗慳

主隊4擴晒未? 未就刷4-3E到4擴
之後用3主力帶2(2帶3 要睇輸出勁唔勁 )用F陣
輸出 XX
XX 坦
輸出
果2個位基本唔會比人打到
坦重傷先用快修

賭緊MG 瘋狂出2星

沉迷賭博 富可敵國

未抽到勁4/5星之前d 2/3星都強化住先？？

跑自律1-2
狗糧多到食唔落

出PK了 睇黎要課金買禮包

聽日開始loop

起身 跟十飛先

三星以上既 托卡列夫 p08 mp5

托卡列夫

準備買埋個skin

個skin係抽架

就係課金買家具幣黎抽 抽唔到就換

托卡列夫+mk23 夾唔夾到同一隊？

2星X10

後日開重建，不過我手頭上平均得2萬資

冇契約

講到唔止2萬就會中KSG咁

重建要資源咋，除非你玩2/3檔

有賭未為輸

一車車資源運入去重建

除左周任真係唔敢重建

有無d咩公式易出5星彈匡/子彈
造極都無

成門出5星夜視鏡

我勁多爆擊配件同人形

三粒五星穿甲彈

死歐狗幾時仆街死

一起身有兩飛1:10

我隻眼呀

灰熊出黎啦

smg炸

空尖特化 200 200 50 100

彈鏈特化 50 50 50 250/51 51 51 251

高星夢幻組合包 300 150 150 150

3核換1核

槍娘collection，唔賭槍仲可以做咩

新手係咪係咁賭就得

新手係唔好賭

練二/三星推圖 有0關後勤先賭

試下先
光瞄泛濫但係無rf

好似有d耐

以架睇翻轉頭123關啲後勤好撚垃圾

keep住每日四造儲埋儲埋等聖造

咁d 低rare 槍會唔會好似艦娘咁可以改二上到一線

那有核llm

想推圖 但係未練二隊

比你參考下

除非改版 否則佢個潛力限死左
不過唔係高星數就等於勁嘅
m14 fnc呢啲三星就係例子

睹X2
2星
56-1(3核)

已試
兩發即刻造到5星空尖

我造左幾日150*4都冇

56-1乳壓不知幾正
一把都無拆等專武

之前用95 75 70 95都ok多四星

之前d5星都係咁樣造

150*4係垃圾公式

想抽好野可以我上面個啲式

Btw 151*4都係好野不過會skip瞄具

兩個1:10都係IDW

喵

喵～～～～～～～

IDW噠喵

又唔係放得少資源

I~~~~~D~W

麻煩哂

陸服個電話認證點搞
85212345678
+852 12345678
+85212345678
都唔得

M99...
四五星炮狙造齊晒 一支平A都無 on99

即係有德王啦

玩左一陣會發現，每當某隊練得七七八八果陣，忽然又想練支新槍，跟住就換走一隻原有隊員，搞到而家都未練好兩隊

想要英妃

曲線曬槍

我會儲夠5隻想練既，全隊由2-1E開始練

一隊都未練完就轉左新隊表示

total太多
唔會出手槍

IDW

呢個年頭真係好多三分鐘遊戲

試下00852

重建最少係1核定3核？

終於中到第一隻5星
vector

副坦

1檔 1約 3核
2檔 20約 5核
3檔 50約 10核

燃燒彈大法好

檔係咩意思

越高級越易出5星

3檔唔會出3星

造埋今晚留約先

今日將啲手槍刷上70lv就休息

岩岩睇左IOP，今日陸服個機率係咁樣

6000 2000 6000 4000 50契約 10核心 五星率 19.77%
6000 2000 6000 4000 20契約 05核心 五星率 14.76%
6000 2000 6000 4000 01契約 03核心 五星率 11.19%

50約真係......

練到來80，忽然想到好似無rf可以用的人形裝備⋯⋯

好似入錯坑
呢個坑好深

以架無 之後會出顯卡

唔好顯我老母卡
大陸譯名

我以架手機得翻呢隻game常玩

+1

我仲有玩好多game

吸毒

+N PAD經過5週年生放送 已經比我放置咗

我都想要5星光瞄

長期滿體

棄左pad⋯⋯放左係度無玩了

有d迷失
唔知做邊樣好先一開始
係咁打主線？

打到卡關為止

出極都係兩三星
出四星都係廢既

後面章節既後勤好賺

拎緊2rf 3hg 刷 4-3e 覺得隻ppk 損血好快
手槍狙刷圖有咩要留意
仲有除左ppk 之外有邊隻hg可以擺主坦位

擴大係咪都係擴d 4/5星先?

如果用核心既話係，但係有d 出貨率好高好似416咁可以睇定d

2星

NO
3星食自己

80級先係真5星

四星除非係AR小隊無得抽 /SVD/TAR

其他都易抽中
建議谷一隻5星先

原來有得食自己
岩岩先知

你指ppk?
個陣有冇話有咩特別走位

你可以開場將佢拉前一格
見到敵人停係到舉緊手再拉返後

ppk 80lv裝到T骨先夠高迴

原來係咁

刷料強化最多最快應該係點樣
卡卡地關

依家先50lv

刷1-2, 拎嗰關跌嘅2*手槍放入隊去打, 每打一場就換一批新跌嘅2*手槍入隊, 咁就唔洗補給

搵返以前個隊入隻PPK帶升?

你可以用翻隊AR SMG帶, F陣 2號同4號位放要升嘅槍

幾正啵呢招

行map有無auto

舊嗰批可以修復完先拎去強化, 順便刷埋修復數

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️唔好咁懶啦

嘩好仆街但我鍾意

係咁比d人形卷引我整

想問下快速完成係咪通常都低星

唔關事, 由你撳製造嗰刻已經決定咗你嘅命運

愈耐愈好？

之前PO左時間圖無人理

前幾頁有巴打PO咗個時間表

你去Quote翻出嚟

愈耐愈大波

麻煩了
留底先

無試過4個鐘以上

點解mk23好似好難出咁, 唔通要用核擴

打400次4-3E未出過

整都難, btw 4-3E掉落率好低的

今日4-3E 刷咗20核都有

4星咩圖掉落率都低啦

快啲去0-2刷PK

結果忍唔住手, 都係用咗45核5擴

要升灰熊,不了

原來綠先X型buff....都幾難砌啊

得一個選項，放正中

facebook見到

151公式係你嘅答案
係咁出四星

下個POST放去第一版

第一版有人睇架咩

想問下第一週個活動係計星期日完聽星期六完呀

下下星期日掛

呢幾日咁快又一個post
要求下版有FAMAS放頭位吸人流

今晚沖下主線任先 大賭

以後今個星期日就完 早知唔用咁多資源住

USP

一星期十萬/五星*3仲唔比人屌到化

M14

尋晚8發全部2星 不了

尋晚8發全部2星 不了 +1

索米同小白貂真係好靚

唔洗爭 建議貼哂咁多隻

索米，g41 bb

唔好講咁多 第一頁啲字del哂佢 放哂圖

agree 都無人睇字

貼圖次序呢

SVD

Agger

貼圖G41行頭 索米第二 SVD第三

利申 建議黎姐 各位屌細力啲

WA 醬

三甲不入喎

SVD !!!!!!!

三隻都無

賭完乜都無，又無彈推圖，係咪只有鳩等後勤

賭到無資練槍

24小時支援啦

後勤完有卷心郁又賭 無限loop

Famas大法好
一於就話又有loli 又有大姐姐

係咪係咁跑1-1同1-2

大姐姐就95啦

排名不分先後

岩岩出到隻FAMAS
個post幾型

每日射10飛落海
總有一日會出英王既

英王又幾型

就係睇到大破旗袍95個廣告先入坑

乳牛旗袍係幾正嘅

今晚有無人151*4 ?

抽到未呀?

想追smg/hg

不要再說了

繼續4飛151

歡迎加入FAMAS教

跟十飛

跟十飛英王閥

四飛151追綠毛，差佢我隊hg rf 就完美

四飛AR閥，追五星AR唔係講緊你呀416企開啲啦

416: 指揮官只需要我一個 等我幫你拆哂其他槍

四飛AR 追95式

秘書官係AR-15

唔要國貨

大奶奶呢 大奶奶去了哪裡

如果要大波好似pk正d

我個名

我大FAMAS教

賭狙點知出G11
沉迷賭博 富可敵國

我50飛G11失敗就放棄咗, 整HG好過

咁易追到想要嘅槍就好

造槍見到４粒鐘真係即係高潮

一出 出兩隻春田，但我都係想要隻５星呀

我叫春叫左成個月，由100》700造先中想要既

Rich

原來我都550造

我都係700造左右

追親smg都出好多9同45

造mg都會出一堆smg

有無人同我一樣日日掛後緩整槍但無咩點玩過

仲有MP5同V衝

簡體勿屌，但講得幾岩。

v衝唔好咩

屌終於造到T骨
玩左咁耐第一隻金骨

多謝300 150*3 公式

V衝都嫌棄？ 信唔信半夜IDW黎搵你

V衝好想要

又唔係嫌棄既 成日見有啲厭

岩岩三連發

51 51 51 251

金骨，金彈箱，二星

就夠鐘進貢資源

今晚整定mg迎接星期一既sg

今晚整mg咪唔夠資源囉

150定151

430 230 230 230

四下6614又未至於唔夠資源既

而且重建要10張快造先有得加速，想射多幾次都唔得

8星，結束呢個回合

課左58蚊支持下隻驚
但係十抽得一隻4星

92式*2
可樂
納甘
fnp9
馬卡洛夫
64式
ppk
bren ten
m1911

91 400 400 30 出咗4隻3星

151 4造 兩核

今朝我都造左兩下
仲要 880 600 100 400
兩隻都IDW

兩把G36 我都唔知講咩好

NTW
正 慳返15核

一將功成萬骨枯

咁快就嚟1001

開始唔夠快造
岩岩又出左G3 加利 AK 蠍

同埋呢把唔知咩黎

夜戰AR黎

咁開心

三核黎

試下放副官

有g41大破副官，不了

大破9a91都好正

100發完了
得2隻5星

150 150 150 250 灰熊

mp5有專武咩

未夠資源10造英皇閥
得4造
2223星 屌你為呢隻先dl隻game玩咋

4-4N出

開第6隊要880鑽

讀左心

開啦望

都要開 最少要6隊 資源量差好遠

十飛151*4 p08 mk23 m950a

屌你綠毛

SVD應該係歐洲PASSPORT?未中過

重未有英王

應該同德王仲有negav有差距

一個二個都咁早

返工

跑後勤

一日4造算9數 8星,結束呢個回合
25卷喇

新手想問課5舊水夠唔夠用
買囇梯隊位係咪可以放8個遠征

最多4個

返工跑後勤真係好爽

隻p7做乜鳩

老江湖

裝備賭極都唔出金骨，淨係出金ar彈

4-3e係咪已經出最多核？
好多槍想練 完全唔夠核用

我尋日刷咗半日, 有2x粒
今日繼續

造2星無核㗎喎

你識條春咩

一日刷幾幾場

冇計場數, 大約刷咗4-5個鐘

刷到無哂彈藥

呢度都幾多光頭佬

0-2>5-6>4-3e=5-4=5-2e

0-2 5戰每隻8%掉率應該係最好刷核心既地方

4-3e 4戰 4.2%*3，6%*1都幾好刷

唔知點解5-4刷落, 硬係比4-3E少好多

0-2真係超多

仲要帶低lv槍, 刷唔起0-2住

打生打死先過到 老ass用黎刷核心

五擴先刷5-6？
柒左練左三隊，無隊勁

夠平均 跑後勤好啊

5擴可以刷0-2喇

4擴刷5-4e 右下角無核心

80lv已經去刷0-2

路線？

行中間 全部刷曬
另外擺隊狗糧加行動點

兩回合5戰，結算S

幾時先再有聖肝

我聖肝果陣岩岩入坑，刷得少少

有聖肝都唔會兩倍

想問刷核心係5-4e定5-6？ 係咪要直踩boss

起身抽到79式
係咪可以換走UMP9? 都係閃光彈

5-6打王 2戰都會跌核
5-4e 4戰得2個會跌核

我都係入咗冇耐, 根本冇資源刷

出左一舊咋

賭極都冇金光瞄

79光環好似幾好？

有無人今晚會課家具幣買skin

一發入魂包好似2880鑽

我依家打果隻王好似損耗幾大，都係刷住4-3e先
唔該晒

用緊4把rf 一把金光瞄都冇
用緊1把ar 出夠三件ar 彈

我依家求4*算啦

我連一把4星瞄都冇

用得三把rf 出夠兩行光瞄
主力ar 一粒金彈都無

金彈交換金光瞄

話咁快又1001

比一行你又點話

記得擺g41

FAMAS

SOD

95式 WA

今晚要課pk

索米 FAL

原來仲有裝備
呢個坑好深

d主線咁難跌3星
等佢跌比我加多個人仔

八星戰神

上來睇左大家都講，我先啱啱開始練⋯⋯

我今晚都課

1000